# README #

Este repositoro sirve para practicar y aprender los primeros comandos en consola

ls
cs
ls-a

y ademas para ejercitaros en el manejo de git y sus principales caracteristicas

aprendimos:
git status       permite ver que cosas se modificaron desde la ultima vez
git add          permite agregararchivos al control de versiones
git commit       prepara la subida. Lleva el modificados -m "texto NNN"
git push         sirve para subir los archivos
git pull         sirve para bajar y actualizar la comia local con lo que hay en el repositorio